好掛住拍拖嘅感覺

利申：單身5年

單身20年

死基佬

準備單身多20年啦

寧缺勿濫
The best is yet to come

22年

your best come at saturday

on

at

掛住下好啦

改左啦

冇野比我掛住

單身22年 求挑戰

擁有過仲慘，好掛住種感覺

25年鳥

師父 年資幾多

太弱了吧 你叫我師父就差唔多啦 利申100%失敗率